科大女考見習督察想做一姐 唔肯評論逃犯條例

警隊今日在警務總部舉行「警察招募日」，共收到2,010份申請，當中800人申請見習督察職位，1,113人申請做警員，另有97人申請做輔警。當中見習督察競爭最激烈，約40人爭1個位。有投考見習督察的應徵者笑言「想做一姐」，被問到近日時事，如《逃犯條例》修訂等，她則指「作為一個學生唔方便評論。」港隊田徑隊前隊員盧嘉琳亦希望投考見習督察，以機場特警工作最有興趣，因「佢哋套深藍色制服特別有型」。

相由心生

好樣衰

對你好失望
原來你係$0.3

心果句 著速龍衫打學生哥

用個妓字已經唔能夠去形容此女

支那樣

弱智，想要制服學張柏芝咪得，洗乜做狗

臭雞

仲有咁多人想做狗

根據科大聲明

是次警方濫權情況遠超以往，比六一二有過之而無不及，甚至「高一級武力」等謊言都省了不說，擺明車馬企圖令人民活在恐懼之下。踐踏香港核心價值之警隊絕不會逃離制裁，人民抗爭之心只會越加堅定，本會重申反對容許警方於校園內召募暴政鷹犬，亦請加入警隊之科大同學自重，勿要出席本校畢業禮，皆因閣下愧對科大校訓「希望在於人民，改變始於抗爭」。

佢成個6月訓撚咗？

我哋連登話過唔會再亂侮辱女性
不過呢件 絕對係奶共臭雞

睇佢個樣應該會考到，因為啲狗都係一撚樣咁樣衰

去考都蠢撚過人

死撚左佢啦臭閪
2010個傻閪為錢做走狗

報導日期 2019-04-07

其實咁快出鏡!!
你考唔考到都會冇哂朋友

發佈日期：2019年4月7日

BBQ架喎

推 有冇人識佢